突發 將軍澳警署要人

幫拖啊

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

轉場，小心俾狗屌